［重啟政改］2020立法會進一步民主化

而家系咪時候提議改變出年立法會既選舉方法？